[月經] 溝女黎講邊樣最重要?

1. 外貌，your face your fate, 那怕你又窮又矮,只要你有吳彥祖既樣一樣lum死女

2. 錢，只要你有錢,就算你又樣衰又矮都一樣有女獻身

3. 高度，比你靚仔到好似梁朝偉都冇用,得果一米六諗起都唔開胃

4. 自信，咩都係假,其實想要有女有自信就夠，MK仔就係最佳既例子

連登仔覺得邊樣最重要/點排呢4樣?

撚

全部

點解樓豬覺得mk仔=有自信

老衲做咩呢排講野咁正常

溝女黎計 兩個字既姐

靚仔

用錢包住嘅撚

人地個頭染幾隻顏色都夠膽自拍唔在講,見鏡就照,同圍撩女仔唔係有自信咁係咩

所以巴打覺得邊樣最重要?

pish

咁我咪冇問題

先自信，後外貌，再到錢
靚仔到曉飛，勁撚有錢，不過冇自信，一樣死。
冇樣，有自信，肯去執執個樣。
冇錢，有自信，扮到份好工機會大啲，錢，點都搵到返嚟，除非窮撚要溝想發大達唔洗做嘅女。
冇自信，你勁靚仔，勁有錢，睇中邊條女都覺得自己唔係佢杯茶而縮沙，一世溝唔到女

呢樣真，但毒撚那來的自信